［和理非進化］ 關於全港感謝祭嘅建議

首先感謝祭依種另類嘅遍地開花 的確 好有效抵抗政府想打造宵禁嘅效果

但係唔知有冇手足同我一樣覺得黃店太多 個肚容量太細

然後我又諗點樣將感謝日跳出舒適圈（理論上只有黃會響應感謝日）

最後比我同時解決依兩個問題嘅方法 — 係黃店買完野食之後 聚埋一齊派比附近市民（唔理佢藍定黃） 聚埋係方便傳媒報導， 當然仍然係遍地開花 唔聚死一區

首先可以支持黃店 同唔會令個肚太飽
最重要係想打破政府想營造宵禁嘅效果 同埋 對外宣傳 我地唔係只係識裝修 同時想社會和諧 所有野係政府搞出黎

各位討論下可唔可行 每個月搞一次都幾和味

最後光復香港 時代革命

推推推推推

推 （2/10）

推 （3/10）

推 （4/10）

OK喎

勇武bb 更努力 和理非要努力cover佢地

推 5/10

推下

推 6/10

唔止謝sir，連er er er sir都……

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

Push

要有宣傳

最簡單就係 連豬貼紙

連豬個樣夠入屋 應該要煲大佢

可以係感謝祭前幾日瘋狂宣傳

贊成連豬個樣夠入屋 但係連豬貼紙應該用係邊好

detail可以再傾，但係同意依個方向，就咁食完就走冇人知真係新聞都唔知點報
好多人未必會特登去黃店，但係如果行行下街見到有人宣傳依間係黃店咁就好大機會會入去幫趁下
咁為之以少數人影響多數人

同意 只要多新聞報 就可以顯示到其實令社會和諧 好簡單
政府一味講要和諧 其實咩都冇做過 同埋澄清我地唔只識暴力

只要多人宣傳黃店 中立/淺黃嘅人唔會特登開whatsgap
見到有人宣傳可能都會排隊入去

最重要可以培養香港人只幫襯黃店依個mindset

推

手足覺得ok嘅話 可以搞個感謝祭2.0